支人支面不支心 求下聯

支人支面不支心

可提名諾貝爾文學獎嗎？

下聯係 支那人要死全家

心支不面支人支

支人支面不支心
支爆支那缺資金

支人支面不支心
西口西面缺犀靈

支人支面不支心
做狗做官不做人

好正但係不同缺唔對，資金同支，心唔對

那時那地有那刻
鳩寫

一港一制建一國

港人港地唔港金

正

對穿祥

一字好好用
一港一制拒一統